不要再吹奏工程了 小心害人一生

真係要諗清楚先好讀
毒撚揀其他科改變下自己
重可能食到女
揀科最緊要係跟興趣
反正乜科都係乞食
以為工程揾到錢真係想太多
香港係好撚現實
可能你會話讀書唔叻冇樣冇錢
唔讀工程有乜出路
我可以同你講
讀完都唔會有改變